--- 
title: Maandag  
date: 2017-12-11
---

# Dag 8

Na de SE les en de teamleider bespreking wouden we beginnen aan het bedenken van een nieuw concept maar er was sneeuw en de school ging dicht, dus ik naar huis.

Thuis heb ik met Dennis mee gekeken want is vind cmd stom.